［脫墨］脫墨失敗

有無巴絲打試過脫墨失敗之後獎左印？ 屌好似仲衰過以前咁 有無解決方法

痴番粒墨落去

Ok

開刀

你係邊度脫

邊間，同埋而家係點

仲深色左定大左

樓主而家點